Title: Le télétravail-capsules Ecologie
slug: le-teletravail-capsules-eco
Category: le-travail-qui-vient
Type: court-metrage
Niveau: 3
Date: 2010-12-03 10:20
video:
    afiW5sjEDIw 

## ecologie et télétravail

## Ces capsules video viennent complété le film sur le télétravail : "à distance"
## *Les "films-outils" développés par le CVB sont pensés comme des outils au service des associations et des citoyens.*

